5年前已經有人識用聖詩保命

有無人仲記得2014呢單新聞?
3個鐘已經足已令綁匪放人, 班警犬果日聽左6個鐘, 應該五臟六腑都五勞七傷了... 想保命建議快d 去睇獸醫

Willie被擄了上車，心知不妙，口中就開唱起福音歌《EveryPraise》來。他不斷地唱，不理會綁匪的呼喝，綁匪聽到Willie的歌星極不耐煩，駕車四處轉了三小時後，終於吃不消，把Willie趕了下車。

人有人哪媽,妖有妖哪媽